「低級白恤衫」自白：特區政府高官們，夠了，請放過我們

「我們過去在處理一系列政治事件中已經連做警察的尊嚴甚至作為一個人應有的尊重也沒有了，影響亦及至家和身邊的朋友」

策略好成功，狗狗內部分化越來越勁了～～～原來佢哋仲覺得自己係人

地方首長需要性愛

清算完林鄭政府再慢慢清算你地班狗

咪幫黑警洗白

呼籲警察集體請病假

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

721完全無差佬，多和平的街道

點洗都唔會白，但求佢哋反啲狗頭

屌你，你打人唔好咁兇狠，啲人咪無咁憎你囉

法救自己的時候，集體按章工作甚至在可行情況下罷工，相信公眾是會體諒的。

真係做先再講

係見唔到黑警對革命有任何實質貢獻前，任何洗白都係無意義

唔洗指意佢地會放棄高薪厚職掉轉槍頭，作為現體制既得利益者，唔好諗住浪費時間感化佢地，黑警沒有一個是無辜的

如果有一日佢地投降倒戈，好大機會並不是因為佢地受感動，而係我地差不多成功了，佢地怕被清算而投降

狗狗🐶開始承受唔到社會壓力，杯葛狗狗🐶你我有責

你班撚樣差佬唔好撚諗住割蓆呀
你地好撚認同個政府同自己所作所為架嘛
攬住一齊仆街陷家鏟啦
縮沙正廢鳩呀